揸26可唔可以做uber接客？

如題

no

36呢?...

BB 車 ?

同問 手推車得唔得？

點解既

呢個滾兩滾就得

做雞？

要去秦國先得

一你登記唔到
二你係個客你上唔上？

有26 做uber eat 好過啦

點解唔上
正傻撚

無頭盔咪唔上

提供頭盔咪得
用下個腦

有頭盔咪上

只接女客ok?

呢個真
扣返成本分分鐘搵得多過uber X

越南得

客: 你都ON9 有頭盔都唔會上

我揸開26
落雨叫開uber
如果叫uber 都係 26 咁咪

女仔著裙 call完uber嚟到係26

你老母出黎接客就得

其實可以加個叫車選項係26
思想唔好咁單一

香港本身就唔係一個成熟既電單車巿場
連46都唔鍾意26，何況乘客？
普遍人第一印象係咩呀？危險呀
而家連香港連46 uber都唔合法，仲要加26？

台灣咁多機車都未有26的士
只有泰國越南呢啲咁盛行電單車既地方先可以做到

其實邊忽得罪你？